發覺叫親joe嘅都避唔開被人盲反

希望8登唔會好似爸爸咁嘅下場

yes

jo jo呢？

Joe joe暗黃

問問Master joe 呢？

再推冰忍痛block你

全能到仆街

牙冰得罪你？

係 唔受溝